[推到完場] 曼聯 vs 水晶宮

Kick Off: 21/5 10:00pm

Joel Pereira

Fosu-Mensah___Tuanzebe___ Darmian___Demetri Mitchell

Michael Carrick___Scott McTominay

Juan Mata____Paul Pogba____Zachary Dearnley

Anthony Martial

個陣

垃圾隊解散啦

Manchester United boss Jose Mourinho has provided a team news update ahead of Sunday's final game of the Premier League season against Crystal Palace.

Paul Pogba definitely plays against the Eagles following his return from compassionate leave but the scans on Marouane Fellaini's hamstring problem have still to come through. Chris Smalling has a minor issue but should be available for Wednesday's Europa League final against Ajax in Stockholm.

Tim Fosu-Mensah is also featuring at the weekend as he bids to confirm his fitness, following a shoulder injury sustained in the Manchester derby.

"Paul Pogba is fine," said the manager. "A strong guy, strong mentality. He’s learning how to live after his father passed away, but he is strong. He knows that he needs to play on Sunday because he hasn’t played or trained for a long time and he needs these minutes on the pitch, so he plays against Palace.

"Chris Smalling has a problem, but a small problem that I think is no problem at all for next week. It’s a problem for the weekend but not for the final. Marouane Fellaini is the question mark; we wait for today’s scans, we decided not to do it yesterday. Again, his feelings aren’t bad, but let’s wait. Tim Fosu-Mensah plays on Sunday and, if the reaction is good, and if he manages to play the game without problems, he’s a new option for us for the final."

A number of young players trained in front of the media on Friday morning, including 16-year-old Angel Gomes and he could make a sensational debut.

"You will have the two goalkeepers, Joel Pereira and Kieran O’Hara," explained Mourinho. "We will have Demi Mitchell, Scott McTominay, Josh Harrop, Matty Willock, Angel Gomes and Zachary Dearnley. I think that’s it. Plus Tim Fosu-Mensah and Axel Tuanzebe, so lots of them."

The manager added that regular first-team players will also be involved to bring a degree of experience to the side but skipper Wayne Rooney could be rested after playing the full game at Southampton.

"I think one [young player can play] in the middle of a good structure, a dynamic structure, an experienced structure, yes. But as for lots of them together, I think no [they aren't ready].

"I will bring three of four of the first-team players, you know, to play one half each. I can give a little bit of experience to the team but, at the same time, save them all for Wednesday. I don’t know [whether] Wayne [will play] or not, he played 90 minutes in the last match, so probably not."

🤔🤔

睇拖肥好過

我阿

唔好浪費網絡資源啦

Let's go MU

六個(o靚)仔

文西可以頂到幾多分鐘？

今日堅係睇阿狗算 再睇西波頂唔撚順

踩草 -->受傷

咩意思先？

Weak

俾次機會

weak

新仔反而踢得放d

決定雙開

10點？

yes

Pish

LM

等睇又和波 super

半隊新仔 CLS

ROONEY （CAPTAIN）

肥西又有正選

實力代表排名

邊個hip hop

用新仔又屌 唔用又屌

will lock

又話文西收咧嘅

上場連中三元

朗隊告別戰

love
曼狗d名幾時都咁好笑

屌你老婆 我打防中好過tuanzebe la

歐霸

martial rashford mk
pogba carrick hehe
darmian blind smalling valencia
romeo

呢句真

冇屌 不過又估唔到真係出咁多姐

咁勁

人地今季上陣時間多你50倍呀

文沙傷出時間
20min 1:1.5
半場 1:2
冇傷 1:4

文沙用嚟接華西班都唔錯，中場佢都一定買新球員架啦

文西右 T仔防中
摩佬plan

all in 20min

20分鐘傷出

一定出lin啦 佢都講明馬仔冇lin咁有貢獻，你仲有咩好講

你2個調位好似好啲

btw 咁既陣係咪代表決賽中堅組合係盲+屎波

屌你老母牙=.=

朗隊

上年組合 仲要由大佬寧變屎波寧

睇新仔

朗尼

最撚廢既組合

要睇第一球角球幾時

告別戰

減薪算啦

永續牙

下場出黎捧盃牙清

摩佬竟然會岀咁多新仔

肥西

從來都無勁過

Ok

最少減一半

假獌先會反朗

好彩我吾反的

我正選

BTW ANGEL GOMES 後備

442?

岩呀 支持隊長

4231啦
唔通牙妹打翼咩？

隊長今晚一定唔會令我地失望
入返兩三球冇走雞

bench warmer

大家以為搵潛力新星？太天真
實情係想賣波衫

有冇link?

有冇ace link

傻啦,實情係呃下數字 今年比過7,8個新仔踢一隊呀

聽日新聞 摩連奴重用青年軍 盼掘潛力新星

無野爭自出青年軍 邊似雲92咁夠僵對阿記 出新仔

出一代係咪即係決賽會出細緊

同埋點解會係T仔打中場 文西打中堅

說敢說摩帥不用青年軍 一季提拔七新星 曼聯新七小福下季卷起青春摩力

冇追開青年軍
好多人都唔識

如果盲加宗師 真係會輸曬高波
雖然出細緊d高波都唔好得去邊

有無LINK?

今晚你會永世記得佢地個名

希望係朗隊告別戰
為朗隊好比佢走啦
留係到都係出醜多過入球
ps迷朗

any sopcast?

正常要啲大佬係度壓場既

好似得你以為

求LINK

咩link

iPhone link
要64gb

freelivefootball做乜撚野
次次禁落去都係廣告

無LINK出...

如果係咁我寧願細緊加一代
個人覺得而家既人腳一代鐵膽黎
上兩場一代都踢得好好

文西同沙比調位好似好啲

Gomez 十七歳

平時就係用開呢個… 冇link ge :(

新c朗加nani混合體

1條sop link都搵唔到

今日一齊開波 所以呢場西波冇link?

唔通收官戰冇得睇

屌你now係咪玩嘢呀擺第六台播

acestream://d70f6218fcdb2b83f9c52340321090a8e657031a

卡神仲留唔留隊

文西

得1個單位數number

冇計啦 呢場又唔係焦點賽事

啲人有晒花名未

10 個青訓球員正選 , 雲高爾敢唔敢 ？

呢條得呀 有高清英文commentator

英文頭一個字母+仔

wfc match 梗係放最後

冇SOPCAST LINK?

史雲斯放到10台

排第六咪擺第六台

阿vs愛重要D
定尼場重要D?

今晚睇痢同妓 曼呢場過兩日睇重播

襯返六弟個名

睇阿 sor

咁好心機 有睇既話我睇精華算

啲細既都幾靚仔

講波邊個黎

冇新衫著？

隊長個頭頂冇喇冇喇

兩條死猁狗講阿

好多大冧把

46咩料

Harrop好靚仔

堅成 梅志輝

好不安

後防

好似波底幾好

平安鐘

文沙!!! 靚tackle

3個累埋一堆

789

邊個右閘呀

幾驚文西落一落地就傷

聞西

幾新鮮

文沙

幾驚12m

咩牙

一上腳就敢扭

放緊假冇野做

Mensah成日離位

可能因為咁佢無得踢防中

文沙同沙比調位不如

鄰居搞掂 1:0 穩坐第三

hiphop睇d動作應該有天份

右閘當防中用哥狗咩

左閘mitchell?
幾爽咁

過得幾爽

都冇預過佢唔得架啦

公司佬唔傷其實真係尾機

唔知有幾多新仔將來有機會留係度
分分鐘係第一次亦都係最後一次係奧脫福出現

有板有眼

文沙真係可以當防中踢嘛

勁過lin 多

46著哂火

Hip hop

成班幻幻,lin都係無表現走撚埋d西位屌佢老母

D新仔動作幾sharp

全力G持電叻

實不相瞞 佢真係防中黎。。。

真名係咩

猁阿 兩隊都最撚憎 偏偏要爭一個r聯位

新仔靚仔

agger

由你把口講

唔似第一場 可能成班夾

一定要揀既我想猁狗仆街

harrop幾扭得

I mean哥狗攻係右閘當防中用係場上面 防係落番右閘

On99 椰子屌打轟

憎猁多啲

35 38號好似樣遠睇

T仔同新仔左閘夾一個

阿狗 1:0

我諗做得曼青訓都知機會好難
不過有得係主場踢一場英超 已經夠J一世

Harrop

兩個人夾沙夏

佢U21本身防中 V92將佢轉左位

永續雲爺爺+垃圾痢狗落霸氣盃
雙贏

猁第5

阿狗

隊長同lin 連u21都不如

最期待的畫面

老喇佢地

堅成有無講過波

爭四狂魔果道集真係唔講得笑

連格特夠膽死企係普巴隔離...

u23都踢得好過佢地

有中文link?

LIN又走去左路做乜鳩呀

不嬲垃圾 捧佢地果d人

英超曼聯又....

真
唔講唔知佢地senior players

Feel到有股氣

隊長唔好屌啦佢係legend係回塘姐，不過lin

雲爺爺早少少開季已經穩坐前四
而家仲要睇人地點

猁狗暫時第5

Lin今日係大大師兄 應該比下面佢

米嘈

左路屌打右路

個harrop 好似真係有板有眼

Lin唔好成去左路啦

有新仔s 有妹妹 有肥西
仲過去打乜春

hip hop會唔會係白福仔

你地唔講我都唔知LIN有落場 LIN上力啦

Hiphop會唔會好快冇氣

人地自由人呀

條友100k 摩狗真係垃圾黎

LIN同隊長真係拖低哂成隊

笠

係就好
黑白雙殺

差d 254

肥西又想笠呀

就退休啦lin

朗隊勁到

兩個加埋d人工

隊長show射術

靚pass

睇新仔反而仲爽

隊長

斬波

米堡個邊vv大傷？好似好耐冇見佢
用果個廢龍古辛老老豆豆應該都頂唔到幾耐

靚到

埋新仔D名點讀

個long pass

阿狗贏緊球

新仔啲波好爽快

隊長始終係legend

有預感隊長入波bin哂班反西黨

無可否認
朗>連

比d 後生學下野
唔係話下下踢得快有威脅

傷左

其實普巴同班新仔同級數

乜仔乜仔

朗隊 good try

其實有vv都頂唔到幾耐

lin水平 同當年 李察臣 差不多水平

對面都有個曼青訓

完全侮辱緊隊長

朗隊呢球算係咁

妹妹，連同新制有咩分別

暫時左邊兩個新仔都幾唔錯咁
右邊個新仔好似潛左水咁

有個叫咪嘈

利記宜家第五

熱狗Kane golden boot. Hloris 唔失波同卡吐分金手套

遲d有冇機會兩個P仔同場

Harry kane又對弱隊刷數據條廢西

明顯大佬下話
啲新仔跑 妹啲波都快咗

hiphop屌打linxxxxxxxxx

阿狗紅左件

H仔 M仔 麥仔

Agger

左閘麻麻地
Cbj勁好多

今場睇嘅興趣仲大啲

高斯尼反雲

2球

猁榮基high到

攻中果個身型勁似c9

咪跟車太貼
真係好想睇痢狗由爭冠變爭歐霸

。。。。。。

wowwwwwww

咁撚勁既

勁

嘩.......屌

屌你老母 勁撚到

柒頭lin爛啦

下年唔使買前鋒

新仔把握力勁過正選

阿狗果邊做咩又係高斯尼紅牌

cls

新仔

普巴咁本就屈機.....係其他隊友咁撚垃圾

新仔勁到

hippop

HARROP勁到

屌打lin仔
夏神

入埋

Hiphop

hip hop

隊長開心到

hip hop好似benedict cumberbatch

係 屌佢兩條猁狗

新仔好波

Harrop

唔交俾 月巴

Harrop 痴撚線

...

妹妹交得靚 射又靚

J呀

嘩
基沙文 feel

勁撚到

美斯黎

幾撚好扭

harrop屌打廢lin
有腦識走位

H仔

我地daddy又贏

連加特走撚到個位都射唔撚到球波啦屌

JED

睇到打冷震 依球

勁喎

唔知點解諗起macheta

咁撚勁嘅

夠膽講句 lin同月巴一撚定做唔到

Hiphop好好丁

柒頭lin走啦

hiphop仔勁撚到

Goal

普巴傳得好靚, 正想屌條新仔左扭又右都唔傳俾空哂位朗隊
點知射得仲靚

又打電話

好有膽色

痴撚線

好撚勁

Jed

harrop勁喎

第二個電話佬

下仔上位

新贊奴沙

新仔>>>>>>>>lin

呢球唔只走位
仲有技術 扭左幾下

有冇人知本身打咩位

lin可以88

球波令我諗起馬捷達

lin仲有無面

X2

🤙🏻🤙🏻

D新仔前峰係咪處女戰一出就入波?
福、WILSON、馬捷達

Goal!!!

好想狂打飛機

電話佬已在陣中

Harrop rashford

廢lin賣啦屌

H朗

仲要靚仔

勁撚過 朗尼

蝦碌

睇到hiphop仔眼神有道火

唔使買人啦，咁勁

俾個似樣少少前鋒
妹妹就唔會俾人笑喇

頭先都係咁諗

咪撚咒佢啦

BYE LIN
出年前鋒都唔洗買

大sam個樣好無奈

成個洛賓咁

.妹妹香蕉轉波jed

賣Lin了

月巴後生多5年都得既

想買電話佬
我就係

一眼都無望過朗隊

又靚仔，但佢最佳位置係咩

學基沙文打電話?

個新仔原來都21歲

阿狗紅牌?

普巴勁到

Harrop 今場個位係左攻中？
佢仲要係幾快

Yes

新電話佬

harrop d扭波勁過垃圾lin好多

慢慢ff啦柒頭

佢樣都唔差

好撚冷靜 屌睇成季都見唔到LIN有呢D波

阿狗果邊哥斯尼紅左

新仔都好過班正選

lin都係早一兩年先上位 怕咩

新仔下季打杯賽有無得諗

曼聯變左先達

正常既, 成世人都未必有機會, 幾大都自己射
朗隊呢d名成利就既唔差果一球

打電話俾基沙文叫佢唔洗黎

新lin

pogba!

普巴2粒

Lin

456

妹妹

輕輕鬆鬆2:0

普巴

Pogba
Lin助攻

不敢反lin了

勁到

lin走單騎仲撚勁

隊新仔咁撚勁既

妹

射撚到一地都係

今球lin抵讚

唔比隊長咁撚不敬

邊撚個屌lin牙

普巴終於

Harrop 技術唔差
但好似幾慢
長遠打翼唔似上到位

普巴1GOAL 1ASSIST

Pogba

妹妹 20分鐘1g1a

正

妹妹入波

跑得咁快

呢隊分分鐘勁過一隊

隊波仲勁撚過一隊

兩球都冇理過佢

呢球lin都勁

改呢隊對Ajax啦

Pogba lin

好明顯係冇人接到妹啲波
揾人夾下佢啦

無記錯v92之前出過harrop
而果一兩場佢都踢得好對辦
不過之後就無再出

lin

班一隊

老老豆豆 其實朗隊點衰都好 佢真心想新仔上位個類人黎

普巴前面個果on9訓底左

負碌

以為中柱

j死人咩

睇慣一隊豬油包 睇唔慣呢隊TIM

射埋大細

出幻幻打決賽啦

廢lin

隊長作用係拉空位

好好j啊

福仔ho ball

出新仔2:0 (暫時)
全部first team 0:0 / 1:1

POGBA尾場屈數據
唔係失敗收購

摩佬進攻比其他人教啦屌

好在我冇比月巴

hiphop仔練練下 又一個福仔

爽呀

新仔入完波佢幾開心

新仔>1隊

上場咁出就唔洗深夜睇西波

仲好j過一隊

安心睇猁

真
青訓果班好似仲識走位過一隊

對面揸流灘

送俾普爸爸既

早幾場咁踢，連勝直入前四啦

好似冇喎

今晚青訓天下

垃圾
咁撚勁就唔使做6弟啦
不撚知所謂

一早出新仔唔洗傷咁多主力同可能前四左

butt

反而右邊個tim仔好靜

有冇sop link

反妹已經深潛

個後衛送波比普巴

本身有咩咁唔安心

呢個真, 佢開季兩球12m都唔射俾其他人

望一望月巴決定唔俾

頭幾分鐘啲新仔有跟個game plan
後場猜猜猜

之後

下場 只是换 hehe和福仔 出來都夠屌打阿積士啦

屌廢lin 廢就咪死去中間啦

等睇呢場係曼聯成季最入得最多波果場

唔係sopcast
不過高清

老實 一直屌普巴係心態
佢長傳個d係勁

又多一個

文沙都超班

阿狗紅左個中堅呀

又要召喚會然聞西

呢班同一隊個分別係
全部肯向前傳
下半場可能要俾番Carrick 出黎控住節奏

搞咁多野就係想話俾高層聽唔撚好再亂使錢

幾耐冇睇過我曼有組織

連加特喺後場交波好撚求其

迷LIN

好似無右翼咁嘅？
除咗文沙
其仔球員都係企靠中間

好地地tuan接到

文西又包哂

幾耐冇見過20分鐘lead住2球

終於有種唔係西波的feel

文西表現唔錯

猁黑哨到 咁都冇12m

diu 廢lin

識貨

今季有試過咩

班幼齒冇跟過V92，落場即暴走！

呀！！！好想打J呀！！！

主場對李城係咪 我記得好似半場4粒

係屋企着好啦

究竟你地想利定阿第4

又多件垃圾

對李城 好似

阿
一定係

想問harrop打開咩位同可打咩位

緊係阿

屌 用hiphop仔打後備好過啦

點會係猁

佢真係每況愈下 上季v92 成日出佢 可以話佢死霸撚住個正選位
但無可否認 佢對於新仔入波有好表現都會第一時間笑撚住沖埋去慶祝

兩隊都唔想 老老豆豆

李城好似2個角球

乜事咁睇唔開？

第4=阿 沒有其他

朗隊同hiphop真係相形見絀

u21 還有一個天材攻中 A gomes嫁
lin可以賣去下游

Y?

點會想猁打

咁都要問

開季2個12碼比馬仔同普巴, 想打返起佢地

即係呢場係第二場

lin 踢右路死左去左路做咩尻

真曼

但而家是但一隊係 我就寧願繼續保四都唔想利踢番歐聯

P仔咁快返左黎睇佢兄弟

買咗2:1 不過我寧願班新仔繼續入

好耐冇見過咁有希望

南華前球員教個班𡃁囝好高汁

P仔

知唔知果兩個角球邊個開

記得以前睇過青訓有他片係個黑人長毛好撚好扭 有冇人知去左邊

南華名叔牙

兩隊入去咪同我曼一樣俾人屠

上年青訓ko 阿狗都好有希望

莊 仲係到

下半場出gomes 出黎ok

Me放緊假

真p仔番左黎

福仔打英撚入波朗隊個表情型到

P仔都翻左黎睇波
下季呢隊間中出下 一定好好丁

t 莊

朗尼會唔會係曼主場最後一場？

福仔都係佢推薦比v92用

如果放佢要賠錢，我寧願下季keep佢，佢唔係場場正選已足夠！

仲係青年軍

開兩個角球抵唔抵消到平時包越位走甩人企錯位先?

呢個幻齒
睇吓下半場有無得踢

無人識你

唔會
仲要卡神紀念賽

都係個句 咁既表現下 減薪咪留囉

阿狗2:0

阿狗咁撚樣2:0

決賽話你知

有冇人知harrop打開咩位

T chong?

阿狗2:0

愛記on99

阿狗打少個都2-0

山狗回入

爭4狂魔

根據FM係 AMC/R

你咪當雲加流先得架....

雲爺爺好心比200k山神啦屌

lin可以退休了

愛字頭同痢狗世仇 放水比阿狗唔出奇呀

go mu la diu

個左閘都勁撚過sorb

半場都頂唔到啦

愛字頭都想利冇第4
大家識做

點解譯做 咪嘈

400K都冇所謂

係又唔錯
不枉我地俾c9佢地

第二球企哂係度

猁狗

猁榮基講緊 同市光榮

聽講波佬話本身打前鋒

Cbj仲撚勁

猁冇前4 大家開心

吉祥物有排踢

拖肥: 拿, 幫到盡架喇

R係咩黎？amc係攻中？

宜家集氣支持米堡

我表弟

俾你講佐:先

愛華頓為左利打唔到歐冠，hea踢到

俾我有r聯打都走啦 年年第四 r聯十六郎 無限loop 又低人工

米堡咁垃圾一定頂唔撚到

又要講番猁榮基同市光榮
愛記會幫利狗架

R咪右囉

幾耐冇睇過overlap

攻中同右翼

j仔仲無機

Lin真係
拖到慢晒

Hiphop開角球

hip hop連角球都開埋

米堡防守係下遊嚟講算唔錯

想知痢榮而家咩心情

有vv都仲有得諗下, 而家輸少過3球當嬴啦

米堡唔會攞到分啦

hiphop仔 新曼寵兒

唔好燈住先

痢狗踢霸氣杯都係同市光榮呀

呢隊曼真係好睇

邊個第四 我唔想知

我淨係要猁狗無歐聯

下季等佢返嚟
最衰黑仔賣撚埋

Zaha成材未

B仔啲腳法

布歷基？
個條友好廢咋喎

黑仔依d垃圾就算鳩數啦

成材又可以2億回購

㩒住人黎屌

呢幾個新仔下季出多十幾場
過多一兩年一定勁到仆街

好J

痴線差唔多全隊壓哂過半場

差D

高daddy屌自己球迷圖書館

有普巴真係唔同d隊波

Lin仔都打到彈彈波

水晶宮啲防守差到

harrop唔錯 想睇angel

黑仔就算啦
麥奶都勁過佢

T仔不射嘅喂

hip hop真係信心100%

Harrop真係有啲料到

好垃圾咩
幾鐘意佢

Harrop成個denis suarez咁既樣

青訓仲勁過一隊咁

差少少 新仔拎啲位好盡

佢兩個好夾

好好j ah hip hop

Angel換lin la

有無link呀，巴打們

李榮基：「迪路菲奧！爆佢！」

有料到可以改名做hip hop

Hiphop要打cf先係最勁 應該係

有啲似費蛇年代曼聯

Gomes

hj 20q 好正

似世三

次次聽到米曹都覺得好嘈

米堡搏老命

冰個係angel

似電話佬
連個樣都幾好j

馬仔熱身？

高美斯

16歲

gomes

Harrop同馬仔同歲

Gomes牙

咁快吹到似世三

harrop下半場會唔會冇氣

放假去咗踢波嗰個

Gomez 夠17歲未？
出佢係咪會破曼最年輕出場紀錄

原來hip hop 都21歲

方加

勁野黎? 好似咁多人吹奏

大過馬思雅

Nani表弟

16歲幾好似

你表弟黎嫁wo

16歲咋

好似未

你表弟都唔識

係u21超班

你表弟黎

無知一問
文沙唔係收咧咩

利狗件新衫做咩咁撚7

大過馬素爾

個陣吹到話疤想搵佢過去

暗紅色

2000年出世
真係00後

唔夠快
本身好似攻中？
keep住打邊 要有隻快既閘幫佢

同埋如果買B.silva(傳到好行)
Harrop,J子呢d無位上

美中不足就係個龍一般般
係咁出界

神奇復出

下年 借出去 好過打u23 啦 有潛質果班

harrop勁到 反而右邊冇乜攻勢

四大有千禧後岀場未 ？

16歲踢u21 啲數據仲要唔差

應該驚姐 佢好撚勁

好扭得 又好細粒
吹到天才咁

得罪講句 mctom有出？

係咁上下
如果johnstone唔走佢根本連呢場機會都無

Zaha

39 號 路人feel

落腳時間差

文西個笑容好鬼得意

右路果個塞埋入中間/左路梗係無攻勢啦

依件麻麻

右路係邊兩位人兄負責

johnstone 係維拉踢得好好

16歲零九個月

係好波 可惜

好似話johnstonne同佢一人借半季一人做第三門將半季

大家有冇留意度有個新仔
大家都冇睇度

佢同石頭輪流借出半季

咪嘈 hip hop

阿要入幾多粒先追到得失球

摩佬之前都話佢得

Lin 好快

半場收埋pogba好嗎

又話咩同福仔爭10號位爭贏左既係青訓

愛字頭D人射波
無食飯咁款

lin幾好

Lin又發動直線過人技能

踢多20分鐘正路

右邊係廢lin

梅志輝講波都咁激

點解可以睇兩場波

Lin今日唔錯

Lin 又玩直線盤球

Gribbin係red cafe吹得最勁果個
英國messi
但好似身體質素太差？ 摩唔鍾意

Fifa咁撚樣

邊個中龍邊個就係鬼

今日水精公d 人都唔迫
lin 咁廢都可以推半場

希望可以收走jones baily 朗隊 全青訓

可以雙開既...

文西比zaha撚

一隻眼睇一場？

佢地r霸唔駛出 打足都冇問題啦

on9

文西俾zaha撚

Smalling...

放埋一齊咪得

文西啲鏟波好撚準

621 622 626轉黎轉去

文西啲攔截好撚勇

追得失球都冇用啦 要自己贏兼猁失分就有第4

ipad + 電腦2個mon
2場波+連登

電視 電腦

如果出hiphop踢ajax會點

感動既係文西踢到半場

Mctom生性啦

朗隊又拖慢進攻

點解我打字睇唔到波

文沙就黎爆炸

諗下好

文沙係咪想紅牌休息

曼班新仔就話搏表現姐
水精宮心諗咁搏做乜, 傷左暑假拎柺杖去玩咩..

好似隱形左

（笑）

季尾風流波

文西咁踢法踢正選 應該有半季都坐波監

借出去啦咁

認真
呢場無競爭意味
同friendly 差唔遠
唔好睇得太重

你個名

鄰居4-0

今日好簡單 邊隊贏就第四

想擺表現姐

仆街

拜利又。。。

b仔傷

朗隊真係好慢

B仔唔好傷呀!!

B仔

拜利又傷

摩佬係咪放棄右翼位？

記得我地打屈福特打成點?

其實都包左唔少波

又多個雙失青年?

B仔又玩完

拜

拜利

bailly歐霸出唔到都自爆

巴伊

btw hand ball

拜利傷都無所謂啦

屌唔好傷呀

B仔好似傷knee...

b仔痴撚線咁樣鏟埋去

條茅撚入波

利記打到pat屎

文西好易失位比人落底

是但啦唔好重傷就得

雖然唔洗打歐霸
但唔好博啦

咁搏做咩

卡膠

b仔好撚熱血

憨鳩啦呢獲

最後一輪真係唔同d

沙夏呢條廢柴上半場跌幾多次

出卡神做乜鳩 出個新仔啦

自損三千

撞到姐 冇咩事既

B仔又傷

呢排成日都傷

bye而好撚勇

條友唔改下踢法真係遲早奶野

太勇啦

卡神

有職業操守姐

貢快啊

換普巴

換普巴 估你唔到

換妹妹

Tuanzebe CB

收普巴

下？

表演賽咩
咁快換人

洗唔洗用卡膠呀

吓 換pogba 咩料

驚傷

妹妹唔通傷

唔留番下半場出

不嬲都係咁架啦佢

文西tackle好
但一個one two就過晒佢
企位好唔得

仲有冇其他人要停?

換妹

咩玩法

驚佢傷

今場係咪有七個換人名額

出半場差唔多啦

完半場前換

出卡膠做乜…

洗唔洗 半場都未過就換

比普巴拎完態留力姐

比上半場佢踢熱下身姐

竟然咁早換

話左出半場就半場

普巴傷左歐霸真係玩完

DADDY終於識留力

穩撚陣到

休息下打歐霸應該

摩佬淆一淆

妹keep住呢個態就正

好撚煩講波條友叫係要叫朗尼做rooney 其他人又叫返中文名

卡神下季仲踢唔踢

怕佢傷

接受賞聲？

B仔唔好呀

表演賽

1入波1助攻, 夠皮啦

你班友真係難服侍
未換又話快啲換
一換又問點解換

踢

老母入波

卡膠下場反正都唔會有份

或者需要卡膠帶住班細去踢

屌 垃圾猁1:0

利狗1:0 雲爺爺

利入波了

朗隊又傷

我覺得換得岩，卡膠歐霸都係後備 佢對住ajax啲90後跟唔上

尼個唔係daddy尼架
daddy點會留力

無普巴,又要睇西波

屌猁1-0

屌利

利1-0

屌你痢狗
米堡1:1gogogo

加油呀 阿狗 開前四MODE啦

歐霸唔出卡膠了

應該係俾普巴聽下掌聲

仲要等球迷拍下掌俾妹妹

now 果兩個講波佬好癈

又換
屌你

做乜撚呀

唔撚係出lin踢決賽啊...

lin都換埋

換正選出黎做咩

上半場換晒三個啦不如

屌 專心睇曼算

留力決賽

？

摩佬以為踢半場？

佢想fake Ajax
唔知佢出咩陣？

搞笑喎

雖然最後一場姐唔係無限換丫嘛

.............

普巴屋企人過身，比佢接受掌聲鼓勵姐

打半場就夠 順便比下掌聲

留lin

屌 決賽有LIN

死 lin決賽有正選

一定係

仆街
決賽又要見到lin

換馬仔
換angel啦

老豆做乜柒 係咪暗示呢兩個決賽正選

做乜鳩

幾鐘意摩佬呢個安排

martial

半場青訓點評：

龍：一般料，差過Johnstone，應該可以賣
左後：有幾腳好波，走位唔錯，但腳法麻麻，級數唔夠Jackson，賣得
白人中場：一般，幾次漏人，應該都賣得
杜安沙比：有潛質，D企位同封波幾準，可以留為己用
白人翼鋒：有腳法，有passing，仲要有入波（不過多得水晶宮班後衛on9），有潛質，但佢個位接近人滿，建議下季外借

另外點名文沙打得幾差下

決賽可以睇lin了

特登係俾掌聲啦 半場換點拍手呀

換人換到好似nba咁

屌 換lin

妹妹告別賽

希望馬仔有態

真定流 係咪摩佬換架

決賽又見到lin

仲乜撚野事 45分鐘未夠換兩件？

得返一個位, 分分鐘無得睇gomes

Lin決賽見

屌你老母唔想決賽睇LIN

唔好換Lin 啦

名都唔知咪撚學人點評啦垃圾

真係重用LIN到咁.....

你食屎啦

屌 決賽要睇lin

其實唔知想妓定猁有歐聯好

摩佬：仆街，以為完場添！

名都叫唔出 點評

邊個同你地講馬仔係正選 lin決賽正選

比掌聲lin做乜

場上平均年齡幾多

客串算係咁啦

其實大賽LIN踢決賽應該無問題

考牌？
咁換我只係諗到揀緊邊個有得踢決賽

all in 2:2
主場和唔可以斷的

摩佬好似講過話馬仔雖要踢多場拎返d感覺

我估係lin 同馬各半場睇下邊個狀態好d就正選

猁狗入波

咁係你on9
係曼都知啦

都嬴緊2粒做咩唔換多d幻幻呀

抄筆記先

條友決賽強運

但唔係溫布萊踢

馬仔出來踩一踩草又返去休息

屌得好

仲諗住馬仔留決賽

食屎啦利

識波Nani

Diu 做乜換lin走